[韓妹推介]腰細波大,五官精緻,皮膚白滑,勤力做運動!

呢啲女真係晚晚陪佢做運動,游返幾個塘!

DJ Henney 正
DJ Miu 都一樣更正

呢個不了啦...一打開成個朱古力cup cake 彈出嚟...仲有佢條仔口水漬!

紅色比堅尼...我J都甩皮!

真係幾正

正呀.....睇唔出30歲
想屌

李彩嬅

唔係喎...你係咪見到彩玲彩燕兩姐妹當左係佢呀?

30都保養得咁好....咁可以唔洗咁温柔,晚晚大大力!

search 吓先知佢真係成34都嚟...不過真係keep 得好好...

真係肉便器黎

腰細假波大唔除bra可以玩下

整都整得咁撚假

呢層我就唔清楚,不過睇佢啲片都有做好運動拉筋運動,如果佢對嘢係整...唔知咁大動作會唔會整爆對波? 師兄指點吓...